We are the people

we are not chinese
we are hongkongness